[回帶] 當年天與地首「年少無知」真係好好聽

聽返首歌.發覺啲歌詞實在太有意思…

-不甘安於封建制度裡 迷信上街真理會達到 旗幟高舉 群眾聲討
鼓佬窮盡半生去搞工運,為市民服務,為理想而努力
但結果呢?夫妻間出現第三者,連老婆都背叛佢
--只可惜生活是一堆挫折

財富得到 年歲不保
黑仔賺到咁多錢又點?到頭來連自己真正鍾意邊個都唔知,
剩下來只係一堆空虛,咁樣快樂咩?
佢都不禁哀嘆一句
年少多好,貧困多好,一蚊積蓄足以快樂到,價吉他抒發我暴躁

做人有時真係好矛盾,踏入十字路口好似有得揀,但其實根本冇機會比你再選擇,
就好似Gina發現最愛都係鼓佬,但鼓佬已經放棄左佢
歌詞句句都係社會寫照,現實.永遠凌駕於理想之上…
所以就出現第一句 ---年少多好

七年後, 劇入面大部分人都已經走哂

BOWIE 2011年就收左
余詩曼近兩年都走埋
以往一直死守既阿MO同黃德斌都今年都冇再續約
監制編審拍完金枝2都走埋...

究竟無記仲拍唔拍到呢類咁有質素既劇集?

冇人討論?

當年中學有4個好FD嘅同學唱呢首，依家已經各散東西友復不再。
都好唏噓。

可以重聚

仆你個臭街原來天與地已經7年紀

想當年係一個on 99 嘅f.1仔
依加已經係大學year 1

以前中四因爲呢隻歌開始夾band,而家year4,當年既band友以經無哂聯絡,好懷念